天琦刑期覆核點解三個月來都冇聲氣？

等咗成三個月連個期都未排到

推唔起

推

明顯受緊壓，要唔批可以好快，擺明夠料上訴俾人㩒住

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

一直拖

因為 狗官 玩野囉

天琦

Bb

法治

拖夠7年

拖咁耐

林鄭：法治社會

唔洗再排期, 個官寫好判詞就會出, 佢幾時寫好就好難講

又block 一隻

Pish

“上面未落order我地出唔到聲架~”

四個星期等撚到過埋年

佢一出番黎 香港又會有新一代頁